［匯豐出擊］有冇人留意到香港年尾發行8間虛擬銀行背景

6間明顯中資背景

1間渣打

1間welab

你想講咩

有冇多d information?